日日都受苦 點解

因為你心態苦